希望大家要時刻頭腦清醒，對準政權！唔好因一時之氣同狗鬥

相信好多人都已經將警暴放左係第一，我有時都會係，所以每做一件事都諗清楚，唔好因爲要贏狗而冒險，如果要，就冒險做對抗政權既事

光復香港

推